點解日本啲cover歌手咁多都咁造作？

因為行正常路線冇market

想引戰?

引你呢啲叻仔㩒入去

淨係覺得佢地唱歌好用力

呢個cover見過好多次都無撳過入去 好趕客

好唯美

呢個韓妹黎

其實好憎呢種係唔係都到用氣音黎唱嘅方法同微柒個件一鳩樣

lefty hand cream

Yurisa 韓妹黎